# Создание или изменение инстанции бизнес-объекта (БО)

```
POST /api/v1/boi/upsert-with-id
Content-Type: application/json
```

Входные данные:

```json
{
  "boId": "Идентификатор бизнес-объекта",
  "boiId": "Идентификатор инстанции бизнес-объекта",
  "fieldValues": {
    "идентификатор поля 1": "новое значение 1",
    "идентификатор поля 2": "новое значение 2",
    "идентификатор поля 3": "новое значение 3"
  }
}
```


Ответ:

```json
{
  "boiId": "Идентификатор инстанции БО",
  "boId": "Идентификатор БО",
  "state": "Одно из значений: ALL, REMOVED, ARCHIVED, DEV",
  "fieldValues": {
    "Идентификатор поля 1": "значение поля 1",
    "Идентификатор поля 2": "значение поля 2",
    "Идентификатор поля 3": "значение поля 3"
  }
}
```
Значения поля state:

1) **ALL** - Рабочее состояние записи

2) **REMOVED** - Запись удалена

3) **ARCHIVED** - Запись в архиве

4) **DEV** - Запись используется для тестирования процессов

Примечание: Идентификатор инстанции бизнес-объекта можно не указывать. В этому случае у бизнес-объекта должно быть уникальное поле, и это поле
должно быть указано среди значений полей
